螞蟻停止上市仲熱門過港台節目前主席蔡玉玲被拉

屌哂你地老母
口講好黃
但個個都去抽螞蟻

屌！